[又係四小龍]【二手散貨】昇悅居兩房跌穿800萬 呎價1.5萬新低

長沙灣「四小龍」屋苑再有劈價成交，昇悅居兩房跌穿800萬元。

消息指昇悅居8座中層C室，實用面積517方呎，兩房間隔，叫價860萬元，剛減至792萬元成交，呎價15,319元創屋苑7個月新低。參考同方向高位成交6座高層F室，實用面積513方呎，今年6月以935萬元易手，呎價18,226元。

今次易手單位，兩間主要銀行分別估價873萬及917萬元，造價較之低最多125萬元或14%。

呢d比起3zero個乞衣劏房已經好高質

咁都跌，咁乞衣劏房要跌幾多

市區又劈

On9? 市區不嬲唔計。。。

成班黑心淡

一買即蝕？

低置仔:好多假盤

呢啲我作為淡友都真心覺得係假盤